月供$200 bitcoin睇下幾年之後點

會唔會蝕手續費

供咁多，一陣你輸晒我驚你上IFC

Free

點樣free 法

大戶

果一兩蚊我都唔會介意啦

用咩買?幣安?

大戶係唔同啲

Wirex 小心啲lock account

我得幾百蚊裏面咋

scam

三年後

鏟鏟我建議你走, 唔係我會報警

點樣月供

每個月人手買

歴史指會大跌9成

點解會lock?

2000啦

大生意喎

呼籲樓主量力而為，重新檢視自己負擔能力

本來覺得本將呂布軍已經夠大戶，點知樓主仲大戶，痴線，點同你玩呀

求介紹

幣安

加油，你供我就等 bull run over short 爆佢

你真唔識定假唔識， free?

之前買見到佢冇收費，可能做緊優惠

樓主標題應改為: 月供等值HK$200的bitcoin睇下幾年之後點

月供2百都要留
咁一炮過買,驚唔驚喐到個聯繫匯率呀

200 HKD ...

社工力量

賺bid ask spread

垃撚圾
我一張舊既rtx 20xx一個月都掘得多過你

當你洗黑錢

有錢人呀

邊間？

跌一跌變100呢個高位入

供埋ETH
可能仲好過bitcon

我以為usd

會唔會供細coin好d，bitcoin咁大隻，就算升到30萬一粒都只係賺5倍
同時如果bitcoin可以升到30萬一粒，其他細coin好有可能升超過5倍

高位開始供

以為美金。。。

真係有研究先好買altcoin，分分鐘輸特

200蚊都比得起 1,2蚊濕濕碎

wirex定幣安好？

有機會上100000

投資咁多會唔會血本無歸

ftx啦⋯⋯binance食得屎

樓主燈神？

binance?

aml

coinbase>>> binance

9月入番黎睇下

真

崩盤

等礦難發生後 收卡慢慢挖 到爆升個日有卡賣有幣賣

礦難意思就係蝕電費啦仲掘乜鬼

人地月供得二百, 到時200變到得20,估好似你咁撚有錢咩

都唔知提乜柒聯繫匯率, 閱讀理解零就潛撚返入你老母個臭閪到啦

人哋月供200,到20嗰陣時唔係買多十倍囉,呢個咪係月供嘅特點囉.
你叫人11月先買,到時如果升到十萬鎂,樓主咪揼春？

嘩成200比特幣你買曬，大生意喎

認真？ 想聽吓你點計出嚟

我理撚得佢升定跌,我就係估佢跌先叫樓主收皮儲起佢, 點解一定要之後溝淡,再者依家唔係講佢依幾個Point,唔洗喺到shift, 係你扮撚晒野講咩一炮過買,驚唔驚喐到個聯繫匯率啊,唔知你講黎做乜春

你串返我月供, BTC升個d都冇咩所謂,我估佢跌你估佢升好正常, 但你知唔知你自己講緊乜鳩?喐乜鳩?

Coinbase香港人點開戶